建議大家去考警察 無需為左一D社會形象放棄機會

做個散仔都幾皮野 唔明點解唔去試下
仲要你學堂果陣都有錢收
有獎抽有女溝 無限福利

閱

做狗成世冇得移民喎

屎忽鬼 畀佢查到你有上街一定唔收你

忠誠勇毅

有冇人探討過點解民主派咁多年都咁失敗

唔駛諗開銀行戶口

有乜所謂 當番份工咁番

好多野利益行先 好多人生存都唔掂

悔改唔得咩

啱 返工又係做狗 做狗又係做狗
咁點解唔去做隻高薪狗

要考就考督察

天大笑話

以家制裁十一人炸傻西

利益行先就更加唔應該做黑警
做美中磨心一定死得最重

你仔女唔會去到外國留學
你用唔到信用卡，借唔到錢
你咪每個月出現金放床下底等到港紙變廢紙囉

唔得
共產黨唔會容許
呢一刻佢收左你，下一刻佢就會揾你祭旗

你地諗野就係情緒行先 唔理現實
當你地屋企人想去考警察 你可以點勸佢唔好做?\
警察呢份工係鐵飯碗 又高人工

依家有冇制裁3萬警察先? 如果無, 你憑咩覺得會變到好似你講咁?

除非你真係一窮二白又冇學歷冇特長
加上有過人既意志力可以抵受學堂洗腦

否則最後都會變成佢地一員

特別係你d 朋友會因為你做狗而同你斷交
你就會抵受唔住寂寞同班狗做fd
跟住就會近墨者黑

現實就係長遠一定死硬
五眼已經放哂風要制裁香港警察
係我就遠離果個屋企人，或者揾到證據留底將來投誠

有心嘅咪去做

反正1911年起義成功嗰班，都係新軍

不過希望保持初心

技術上, 佢點知你係香港做警察先?

又係臥底論?

已經講哂啦
英美連國會Report都出埋
現實就係做警察短期半年到一年利益係有，但係長期唔駛諗

近墨者黑 但每個月袋幾皮野

當然唔係 係唔夠現實

技術上其實佢地完全唔會知你係香港做警察

你身邊既人唔會報串咩
老豆揾仔果幾千個就係人辦啦

我收埋哂D FB, 唔同D FRD 講, 有人會知?

報串既我諗係少數囉 因為真係朋友點會無啦啦報你串
再加上我可以話我番其他工 唔UP FB 有咩人會知?

點解唔會，721打人果個走番去英國都比人捉番出黎屌
人係會報串既，靜靜雞同五眼講，下個制裁名單就有你

影到正一正咁梗係無得講
唔update FB唔同FRD講點會有人知?
個個月袋幾皮野話自己做保險都得啦

你D未來伙記
你屋企人
你親戚

將來想移民就交人出黎換
好合理

唔係成身紋身既話我都去考

你覺得香港警察冇內鬼咩
你覺得個個都想留係香港？
唔想留咪報串交人囉

屋企人點會報串 親戚果D 年紀係藍多過黃好多
你太高估黃既人數

其實我想講真係無人咩會報串囉
我自己唔話比人知 風險低左好多啦

同埋, 無咩技能英文又唔係勁既, 點會離開HK?

下嘩

有錢收又有社會形象

其實我想講你真係好多幻想

好多人好多不切實際幻想
現實又係失敗者 抗爭都唔方係勇武
成日以為真係咁多人篤灰
出哂樣果D先會有事嫁咋
你以為真係制裁3萬幾人啊?
非洲軍閥D 散仔有冇制裁埋啊?

人地好歹係Five Eyes, 諜報機關黎
用盡全力既話出架核潛艇出架SDV都可以無聲無息救個人番黎

一時三刻搞唔到共產黨咪搞你香港警察囉

去英國考警察

禁樓豬名 -> 起底 -> block -> 完

點解成日以為真係咁多報應同幻想
你睇下美國個LIST, 有制裁散仔咩?

講唔過就block

藍先係最想移民呀
你真係唔識架喎

就係冇技能同英文唔勁先要報串呀
話我幻想代表你根本唔知而家圍內發生緊乜事

而家個list係呀
下個月唔敢講
下下個月更加唔敢講

藍先係最想移民 < 你有做過research 咩? 有咩數據支持你講既野? 民調?
無技能英文唔勁香港又搵得多點會走, 個遮仔銀行成百億啊
咩叫圍內發生咩事? 圍內係邊?

制裁來到先考?
乜玩法?

樓主死全家

人地睇得荷里活片多呀
以為呢個世界真係有佢地心目中嗰種公義呀

而家好撚多人搞緊移民
唔少人已經「順便」提出左佢地有名單可以交諜報機關

我乜都冇講過

其實我覺得你做人應該幾開心
因為成日都FF到5眼係可以搵到每一條友係香港既職業
如果我呢個post係兩個月前post, 咁依家已經係下下個月

唔講太多，自己諗啦on9仔
科士入面而家亂到七彩

.............. 你係咪睇得電影太多

冇錢你移條撚

都係果句，冇人合作
就唔會攞到料

其實我想講你真係好撚天真

係呀係呀

問題係你有見到制裁散仔咩?

幾皮野好少咋喎

話我天真果陣, 起碼依家要有制裁散仔先? 有冇?

咁高人工賣起良心

太把人唔係讀搵食科係搵唔到

但做香港狗未來好多地方都可能連入境都有問題喎

去外地俾人知道係香港警察，容乜易落閘

後面開晒花

仲有非洲D軍閥有冇制裁佢手下幾千人果D先??
係張list度果D全度都係大佬來

有冇可能過份高估呢個可能性?

唔驚嘅狗仔銀行啲錢就唔會即刻轉個網站收咗皮幾日啦傻仔

我唔update FB, 唔同人講, 我相信OK

因為偽黃

又嚟啦

起底功能發揮作用
樓主條撚樣係狗黎

你估冇你份啊?

轉銀行係咪一定係驚? 點解咁多呢D主觀猜測
依家有冇制裁遮仔先? 我當佢係驚, 咁我咪唔儲係入面, 我開offshore account都得嫁

做人做狗

歡迎各位唔想做人既廢柴
你地唔似dio，做唔到吸血鬼，唔做人可以選擇加入警隊

唔得 我真係認唔住笑 到依刻樓主個種天真 仲話自稱自己黃 真心笑出黎 錢呀錢呀 不如加入DAB 冇分別 隨時有局長你做 搵得重多 大家都係為生活

成個過街老鼠咁，為咩啫我做消防唔好？

仲係一個乜都唔知既

生仔無屎忽

成日幻想其他國家制裁 幫你地申張公義
但事實我想講係好多地方都慘過香港
非洲果個軍閥人都食埋啊
就算我做警察我話我係失業又好 做freelance又好
有本BNO英國撚理你地係咪香港做警察咩

你梗係唔知基層係幾大獲

徐錫麟都係安徽警備學堂校長，係安銘親信。

過街老鼠既前題係, 其他人知我係警察
我可以話我係保險佬, that s it

比人當狗
乜人際都無
又唔敢同人講自己做狗
你做埋佢

拉

其實一個社會入面好少人係適合做狗
一嚟冇乜人會過到個政治審查
二嚟本身係啲社會邊緣人讀唔成書先會考慮
三嚟有示威一定同民眾對立，眾叛親離，得返自己成班狗圍爐
四嚟做狗個圈子又重階級觀念服從性又高又互相睇唔起大家

一,移唔到民走唔切撚到
二,制裁黎到點算？唔好同我講個啲依家有無個d廢話，我係問你黎到可以點
三,市場大把選擇，點解要去做過街老鼠做肉酸狗

做基層, 依家經濟又咁差
仲介意人地話你係狗?
再加上唔講咪唔講 唔係唔敢 係因為講左對我無著數

小朋友，幻想累死你

再次重申，唔好再同我講入警隊做臥底

即使你入到去警隊，你覺得上頭會升到你幾高？政治立場唔啱政權所需你係一定上唔到高位，（雨革咪有個警察比市民飲水，五年後佢完全冇升到職呀）上唔到高位自然無能力做改變

當你起初扮曬政治立場同政府一樣，學下警隊所謂「潛規則」扮足十幾年然後有幸升上高位，呢十幾年嚟你已經掌握越嚟越多嘅權力，而人性一定係沈迷權力，享受高高在上欺壓弱小嘅感覺，最後自己一定會變成惡魔嘅一份子

唔好同我講以前啲人會係咁，都唔會代表宜家嘅人都會咁，人性本來就係邏輯嘅一部分，都係萬年不變嘅定律，當年黑人係咁，猶太人係咁，根本任何人都會係咁，所謂入警隊做臥底只係一個永遠唔會出現嘅童話故事，到最後都一樣難逃人性嘅定律，自己變成魔鬼嘅一份子

解脫之道，就係建立一個有效嘅制衡機制，制衡人性對權力嘅渴望，而民主共和制度係當今人類比較好嘅制衡機制，放落香港，就係要實行特首+立法會全面嘅雙普選，其他一切都係廢話

有無錢你都移唔到架啦 賤種狗

一哥鄧
前一哥

都已經係第一輪被制裁咗啦wo

你生存係上年6月？

咁你知唔知香港未來有幾大獲？

呢句嘢fc咗先好講啦

收得幾耐？同朋友伴侶相處都要呃黎呃去為咩啫

人地做基層做份工生活到
點解要做狗？
點只無著數？直頭搵窿啦
唔係洗咩係到叫人唔好理個形象
就係個形象值錢過幾皮野，知未？

直接屌到佢仆街
做警察,屋企人都無得做

WTF
姐喺叫班Jews加入Gestapo

一,移唔到民走唔切撚到
----> 我有BNO, 唔同人講我職業
二,制裁黎到點算？唔好同我講個啲依家有無個d廢話，我係問你黎到可以點 ------> 睇數據根本唔會制裁散仔 來到根本唔會知我係警察
三,市場大把選擇，點解要去做過街老鼠做肉酸狗
--------> 市場大把選擇? 睇來你未窮過 你真係覺得有咁多選擇?
過街老鼠又點? 我查你身份證你咪又係乖乖比 你掂我一下我就拉鳩你

傻仔，諗下香港唔係金融中心，你出份狗糧啲稅係邊到黎咁多出比你班狗啦，時間問題，好快到公安水平嫁咋。

咪撚講笑啦 我有朋友做警察日日屌撚女

大哥，網上好多影片教人點認佢係警察

行步路都會暴露，警察同健身既人係有分別

佢髮型，望既野，佢既另一半都會透露好多信息

要有呢d條件先做到狗喎

市民一直守法，係條街同癲狗嘈？有咩著數？

咁守法既市民都比你班癲狗又打又非禮，你仲咁多野講？

.....................我發覺真係好多人係弱智既
你覺得係就 = 係? 屌你老味你班友仲恐怖過共產黨

你知唔知自己係度講乜9 ?
覺得係就係啊? 唔使審就過來打鳩我啊?

咁關我撚事啊你狗仔朋友同水炮車食開屎我要跟住食？

你咁叻唔洗做狗啦，要你叫人去做狗，仲要叫人做狗有咩唔好，有狗糧。

你係狗你一世都係狗。

失業五毛轉做狗隊PR?

幻想撚真係好，活喺自己世界

做雞都搵得 咪又係俾人恥笑到仆街 更何況依家做差佬慘過做雞 連屋企人都俾人屌埋一份 過街老鼠

事實係D 大sir個個十幾廿萬個月
散仔都幾皮野以上
叻又點唔叻又點? 你覺得我想人讚我叻咩?

有人唔做做賤種 好醜怪

呢個時候去做狗.
分分鐘下個月就俾國際列你為恐怖份子

為左幾皮野去同人斷親
不過毅進仔係咁上下啦

係咩？你唔知金融中心無左喇？
狗姐係狗，諗野最遠去到月尾份糧

我轉過頭就去英國你吹得我漲? 我係要話我做freelance啊 我又識IT 點丫? 報我串囉試下

我行路"似"又點? 點證明我係? 使唔使驗血啊屌你老母

傻仔，你以為搵十萬幾萬又有尊嚴既工多的是？狗既眼界

PL 又開始做野 拉

係咪得我一個覺得樓主串緊班留臨立會派？
定係我諗多咗

Bno有政治審查，你藍絲都算，你覺得一個國家嘅移民局要知你做過狗好難？快撚啲黎外國叫我俾身份證你睇啦，我好撚驚呀過街老鼠

建議你叫你老母試下趷高塊豬閪俾狗屌
無需要為啲社會形象唔去做

on9 post咪撚覆啦。
大是大非咩叫啱咩叫錯都仲撚要問點解唔為錢助紂為虐。都白撚痴。 block.

條友又驚又嬲

咁岩啦,反正移唔到,不如做狗

有人唔做 做畜牲

政治審查? 咪撚玩 其實你識唔識
老老實實, 移民局係唔會知

Noted

係喎，咁大條道理唔愛國走去英國。講你狗個number 出黎比大家知，敢唔敢？

大事大非? OK? 我成屋人等住要養同我講咩大事大非

你咪試吓去英國囉，俾人捉啊屌你試啦！仲望

用吓你個豬腦諗野啦
有反對聲音就話對方係狗
冇思考能力，幻想撚

黑警死全家

一生不與黑警交往
自己玩單機

其實你係咪真係ON9? 建議你睇下醫生

你個名

利申, 去埋睇樓了

泛民：可以拎資源幫手足，留喺狗隊樹篤眼篤鼻

睇哂咁多post, 得你一個正常人

我有話我係警察咩?

冇運動開又深近視點考

唔洗諗開馬會戶口

哦....即係你本人唔係？

咪再人格分裂啦，你唔會搵到答案
個社會係好唔公平
做咗咁多衰嘢，殺咗咁多手足
但最後可能都係制裁唔到班仆街
佢哋都仲要袋住咁多人工 生活如常
呢種無力感係會令人想依附權貴
但係你揀咩就決定你係一個點樣嘅人
做人做狗自己諗

入到黎成版都封鎖哂

你要去死，唔通阻止你咩
呢個時勢仲去做狗，真係會fd都冇得做
當然，如果你身邊都係d世界仔fd就冇所謂啦

你老母去做雞收100 1Q
一個月都可能有幾皮嘢

我意思叫全部黑警係社會上玩單機

我就人黎既
佢講到咁唔係狗？佢表達能力衰過狗。
你閱讀同分析能力都岩做狗，不如未做既話你去做啦。

一個on9達埋黎囉彩？狗黎咋你，要面既咩？

出個number黎比大家認識下你啦，做左隻咁出色既狗。

移民局唔會知
唔阻你發達啦 bye bye

成日拎D咩尊嚴 有人唔做做狗出來講
老老實實 真係幾多人care

係啊, 係唔會知啊

睇你點睇啦 有人唔做走去做過街老鼠
識女仔個時問你返咩工都唔敢講啦

屌依d制裁制條閪咩，咪又係馬照跑舞照跳

柒頭
你覺得中共會比你走？

咁嘅post都上到熱門

你就好似打機果D小朋友一樣
唔夠人講就講咩: 1 on 1? 唔夠膽啊廢柴 !
老老實實 我唔係太想應你機

問題係唔講咪唔講? 有咩問題

狗女當唔當女

係呀，無人care,因為你個圈子得狗。
都係個句啦，你一世都唔夠姜同人講你做狗嫁啦（大灣區可能敢既）

我正係知有啲人做狗就無fd,r人打麻雀個時話警隊係錯既（撚唔知佢轉頭話打撚死啲暴徒咩，無人格既），做咩姐？做狗做到底丫麻

點解咁多人成日幻想美國果D會攪警察
問題係佢地個LIST 係得番D大佬係度
散仔係唔會攪

日日對住班畜牲點頂呀

Block 啦， 幫護航

又block一件

1on 1
咪笑死人啦
幾時見過狗敢1on 1?
條條片都圍毆市民嫁啦

唔夠人講？你幻想人幻想
再幻再自己講贏左？

五毛一早blocked
手足自己睇路

要抽我諗我抽得贏你班速狗

你真係太多幻想 呢個係我最後reply 你既post
問題係, 講完對我無著數咪唔講 有著數咪講 有乜所謂?
幾皮野幫到我屋企人老婆仔女生活得好D 已經夠
咩frd唔frd 你諗下自己人越大 剩低幾多個frd?

不過你敢咩？1on1,收皮啦

有人唔做做狗？

做狗嘅機會得你呢種廢柴先會希罕

見到呢啲標題 block得

無學識 無錢 唔做警察做地盤做洗豌點頂?

移去大陸都叫移民

咁你都有哂答案你咪去做囉屌
無嘢架 個良心過到自己就得

咁你會唔會話做地盤, 洗豌果D係廢柴
佢地可以連毅進都唔係

狗女就係狗 唔係女

著數？真係好聽
先生你邊行？無著數唔應

我就先生你邊行，我做消防，做人幾醒神，你繼續著數啦柒頭

大撚把fd啦，好似你咁做狗做到話唔洗fd咩。
無fd唔洗周圍同人講，知你無喇，你個仔你老母你老豆你老婆都唔會有

你地當然可以開口埋口講良心
要問心你地真係知咩叫基層咩
我係無學識 係廢咁又點
屋企人唔生性 有老婆仔女要養
會唔會同你講良心先?

你應該係以為OT到夜晚十點幾就覺得係涯果D人來 (估)

尊重佢地
你係狗咋，毅進比你地影衰，唔係毅進影衰你地，知唔知？

掃街都高尚過你呢班是非不分，敢做唔敢認嘅廢柴

拎班狗同人哋自食其力嘅比，你真係唔知個醜字點寫

成日就係講D咩高尚唔高尚 咩良心果D

屌 你有手有腳 去搵門手藝學下都得掛？
真係咁撚唔掂去做救護 燒房 都得啫
係要做狗 痴痴地

同袍交你身份出去仲快過抽DNA

佢地點會知醜點寫
幫港共打市民打壓示威 傳媒
打到比人取消獨立關稅

咁既陰質野唔出多啲狗糧邊個做

冇兵冇槍冇吉士

有膽色點解唔直接做傭兵
幾皮野?打場拳都唔止啦
on你能9,未計你有料到做到指揮官
係合法國家種大麻都唔止啦,未計其他非正常職業

你做狗退到唔講呢啲怪人講？

咁又係水炮車裙底都影得，有咩唔得

洗小啲使死咩 為左錢就可以咁賤格架？

手藝? 你知唔知好多人係無錢學咩手藝
做警察人工高 又易考 又長期等人用
體能又唔洗太chur 岩哂我
仲要係最高人工既紀律部隊

不過講真做狗可以翻大灣區揀女 真係贏幾條街

你真係多幻想到呢
你以為真係咁多人將自己d plan周圍同人講?

一次不忠百次不用

佢地正係敢圍毆槍都無把既市呢咋，傭兵，咁既表現想做？夠料咩？

咪撚再覆個post啦 同呢啲拎存在感嘅傻閪鬧有撚用咩

日本入埋5眼聯盟機會極高
遲d連日本旅行都唔得架喇

其實你想做狗咪去lo
仲有咁多人理佢jm9

第一, 我唔識打拳 我都可以同你講做鋼琴演奏一場都唔止
第二, 我散仔人工都OK
第三, 你都可以話賣毒品都唔止啦

我想問
係咪即係當你入職之後
你嘅同袍唔知道你係警察？
佢哋知就夠喇
你有咩Plan冇用
你冇做老屈係你做都得喇

呢d post 咁多人認真同佢拗
唔洗同佢拗架 佢鍾意做咪做飽佢

你其實知唔知窮係咩? 唔係唱少幾次K果D wor

好多連登仔，失業左成年，頂唔順啦

拉

講完講去都係三樣野

- 鐵飯碗
- 人工中間
- 起底唔會起到自己

現實係

- 一但政府財政乾塘第日出咩糧，中國接管後又必成棄卒
- 人工做散仔頂薪咪3萬幾，你啲朋友做上下都高過你，但你仲要返shift 挨夜
- 得你自己以為無人知，其實你身邊會無哂朋友

自己想做狗咪去

正所謂做人做狗自己決定

鍾意食屎都算，仲要建議人一齊食屎
做唔做關你撚事，你咁撚想做咪自己做飽佢囉

贏撚晒

依家先知原來咁多人咁多幻想
又良心又制裁又移唔到民又過街老鼠

內部訓練你地用幻想黎應付市民？
講少句啦，人地無一句係幻想。
係你逃避現實，狗仔。

不如等我哋網民幫下你
交低曬資料俾連登
咁以後你再去做咪冇問題囉
我哋會監察有冇講過或者做過一啲對香港人唔住嘅事
若然你有做過但係有悔意
老咗都係仲可以申請公屋
若然你做過但係冇悔意
咁我哋就會唔俾飯你食

咁我走果陣我話轉行都得嫁
一樣用BNO 移到民
佢地根本唔知我移民
我又唔update FB, 私生活咩都唔講

樓主30歲失業
啱晒佢個人

佢話無著數唔講呀
（佢撚敢咩）

垃圾地底泥毅進先做

你返去考公安啦慒佬

你見班狗出哂post話30歲都請就知

30歲先入去做，一世都係最低級既狗

正常都係當你機器用
要培訓都搵個後生同根正紅苗

- 一但政府財政乾塘第日出咩糧，中國接管後又必成棄卒
# 咁我用BNO去英國 可能分分鐘係所有行業最遲死 咩叫"棄卒" ?

- 人工做散仔頂薪咪3萬幾，你啲朋友做上下都高過你，但你仲要返shift 挨夜
# 香港入息中位數係幾多?

- 得你自己以為無人知，其實你身邊會無哂朋友
# 無咪無, 朋友可以當飯食? 真心朋友有幾多個係 ? 更何況我真心朋友都唔會講

30歲失業 你去做囉廢柴

**上去

我哋網民都係善意咁勸導你
小心身邊嘅同袍啊
嗱今日咋嘛，就有警察打警察喇
仲係男人打女人添
如果你真係咁不幸做咗警察呢
咁你就要出手先喇
你打同袍好過同袍打你啊嘛
咪笨啊

咁你都係笑緊我窮 笑我失業
咁我做警察咪唔窮 又唔失業
可以高人工過你

咁你依家都係笑緊我窮 笑我失業
咁我做警察咪唔窮 又唔失業
可以高人工過你

我都贊成集體去考

1. 政府無錢， 20萬人一齊攬炒
2. 有咩工無degree 可以有3萬幾
3. 朋友係會少左， 要錢定朋友，自已諗

睇到喇
又重複，無信心咩？
咁咪試下囉，愛國警察移英國

食小啲咪得囉！
一日食三餐改為三日食一餐
人地絕食幾日唔食都得
好過你去做畜牲 人唔似人 有錢又點

拉

仲會唔會比你隻狗入到藉

不過你講得出呢句姐係你都知好大機會有呢一日

中位數？你有冇計埋工時同埋挨夜？

你以為你朋友唔講，心入要咪又係笑你做狗
慢慢會疏遠你，唔講出面要你傷心

我不嬲對每個人都好小心
咩都唔會講

有日搵夠移民咪同佢地講番鄉下攪下生意
我又無FB 又無剩 佢地都要知先篤到我灰

呢樣大鑊啲，十個警察九個爛賭

咁仲斃
到時你人喺五眼聯盟手上
人身安全可能都有問題
從你移民入境開始到你離開人世
你到時冇咗公權力護身又冇政府關照
人哋仲有幾十年時間慢慢對個File
如果咁不幸查到你咁咪要好似納粹黨咁九十歲上庭囉
好大風險啊

你以為五眼聯盟係Avengers ?

樓豬個人咁垃圾，啱晒做狗

如果做狗人生中人工最高 點移民，咁做狗算啦

Sor 你做狗我照樣高人工過你 而且我有良知
你咪去做狗囉

上面貪污夠就移民
你就on99入去俾人制裁

仲會唔會比你隻狗入到藉
# 都話人地唔會知

中位數？你有冇計埋工時同埋挨夜？
# 計埋 好過好多工種唔使日曬雨淋 又唔使OT 仲有補水有宿舍 成堆福利

你以為你朋友唔講，心入要咪又係笑你做狗
慢慢會疏遠你，唔講出面要你傷心
# 都話佢地唔會知 真係知又點 疏遠咪疏遠

真係慘
做狗既環境
係要接受無朋友 朋友會害自己既意識

慘

咁我無你咁叻丫嘛
良心留番比你地講

好叻呀

圈子入面你係高薪一族

岩，你繼續做狗就得

起底
封鎖
上一頁

良心戰線要靠你地喇!

其實真係唔需要Avengers
你睇下上年選舉事務處唔見咗電腦
哇……好多個人資料就……
你睇下一個所謂文書助理就話知道3800個身份喇
你點知有幾多個喺政府入面
日日有嘢交出去
好多人未必係真係因爲政治立場問題對你不利
爭女爭仔睇你唔順眼有私怨都得
好危險好危險

佢過多十幾年就變廢老 乜都係顧自己利益
有錢搵有飯開最緊要
pathetic

識人上過街比人抄牌 而家做緊ar sir

唔做你都無錢移民

唔好咁誇張
而家都冇任何人話制裁哂所有狗察

洗撚你講咩，人人都有嫁啦
狗無

每個人都有個價。我當你做十年，唔升柴，人工得果三萬幾，勉強都叫幾萬既。

得啦得啦，你慢慢做啦柒頭

我唔想死全家

你講呢個都有機會既
但風險相對較細 我唔會覺得所有野係無風險
係睇值博率高唔高

更何況我咩都無得輸
呢個風險搏得過

拉

無人知道
無人睇到
無人報串

做狗睇黎真係啱你
快啲去報

反正啊豬啊狗都請

廢老咪廢老 有咩問題?
有錢有飯開梗係緊要
無錢無飯開點樣講良心?

BLOCK

問題係你可以選擇做個有錢有飯開又有良心嘅工
而你揀做狗

人工政府會加
唔會十年都係三萬幾
同埋無學歷身份背景有3萬up係抵玩

係啊 所以你有咩問題

你要諗下香港D 樓幾貴喎

好mean

明白既，我都明有班人要靠考差佬先搵到三萬。

咁不如你推薦幾份來 橫掂你咁叻仔

當然

做狗你都唔會買到樓

你啲失業廢柴梗係

只要你最後有悔意就有飯食
我支持你啊快啲去喇
入職之後貼個警員No.上來改善警民關係
網民會Honor你成爲第一個接受連登監察嘅警察
其實唔一定每個警察都會被人敵視
連登好溫柔你怕咩啊？

廢人 算 佢又懶又廢冇得幫

唔搏點知 依家叫做有個機會搏
同埋仲可以搏埋宿舍

得喇
唔好再講喇，好柒
眼界闊啲啦
唔係得你份工先買得起樓
唔係人人追一層私樓

得你班狗係咁退自己條底線合理自己行為令自己舒服啲嫁咋

咁既然依家比你笑失業廢柴
咁我更加要去做
同埋我要鼓勵更加多人做
等佢地唔洗比你笑

[url]休班警超級聯賽開波未？有冇巴打計分

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你班mon post 狗搵幾撚多都冇用

No. 就一定唔會po

咁係通脹令到你有得加姐，你個人本身無增值過架。
你一早講清楚個建議係比無學歷身份背景既人咪好囉，搞到自己比人屌。

因為窮無書讀比你地笑廢笑懶
咁我更加做警察同埋叫多D人做
等佢地唔洗比你地笑廢笑懶

不嬲有講

睇唔到兩者有咩關係
九唔撚搭八
求其up句廢話就想當你論點成立？

咁我哋點知道你考到啊？
點證明你真係冇放棄到呢個機會啊？
Come On 你個社會形象呢？

真

但係比人笑我廢笑我懶笑我窮笑我失業
咁更加驅使我成為一個好警察
因為我知道原來窮同廢先會真正比人笑
而不是警察呢個職業

你唔需要知

咁你咪自己入去做囉傻閪 去香討開post大把畜生讚你做得好啦 係要喺度拎存在感博屌 你做唔做狗都係一舊唔顯眼嘅廢物咋

起嘛唔係上面D巴打講果D "又窮又懶又廢" 先

嘩屌呢個PO係咪PR 5毛集中地...

你自暴自棄無人幫到你。
香港地讀唔到書，去學D手作仔囉，十年搵三萬唔難呀。
不過如果你唔願增值，差佬比人唾棄你都要照做架啦。
條路自己揀，大個仔，自己負責返。

驚唔驚生仔會無屎忽呀 仆街仔

樓主點解唔去販毒？一樣可以賺好多錢喎

今時今日有入境懲教消防你唔做走去做警察

你知唔知所謂手作仔既市場係點?
十年三萬? 手作仔? 你講完自己會唔會笑
我做警察都可以增值 學英文 學其他野
仲即時有舊錢解決到生活問題

我唔覺得你有幾大個仔

死全家啦5毛

咁你死去香討啦 係要留喺度比人屌 仲犯賤過你個做雞嘅阿媽

人工最高 福利最好 權力最大
同時門檻又最低 合理判斷

窮同廢有得救。做陰質野，個格一衰左，好難救。

咁你自己話唔好放棄機會嘛
有更好選擇點解要做差
要做都係97之前,97打後香港都無好過
你識英文又想搏點解唔去盡d
唔好講到做差好似好好待遇咁
你反大陸做城管一定好過係香港做差
宜家都立在國安法,第時唔會再有警察呢個職業

咁我都想攪清楚究竟係 "窮懶廢" 比人杯多D
定還是"警察" 多謝上面屌過我既巴打

做狗增值完可以做乜?去外國做secu?
做狗最大利益就係支炮 一有機會就可以一槍打撚爆鄧炳強個頭
但係香港人個個都好守法一定唔會咁做

樓主完美演繹咗每個毅進仔成魔嘅心路歷程，其實歸根究底都係社會嘅悲劇。

你不如講下有咩其他好機會係好過警察
依家已經好盡啦 警察都唔算好盡?
城管 ? 你講笑咋下話 其實你真係識先好講喎
第時無咪無 我都有番D錢幫補下先

親戚朋友杯葛 點做

你講完自己都驚 不如唔好講

上面有提

最垃圾果啲咪睇到幾皮嘢好大

所以我咪唔想比你地D叻仔笑

散仔有幾皮野
有4-5個咪可以幫一個議員養埋議助

個警察影象全世界都比負分
佢覺得無所謂,咁點解咁多選擇係都要做差
人不要面天下無敵
皮幾野就出賣自己呢d叫無腦同cheap

隨時被制裁，出國只得揸現金

真係天下無敵我去做IBANK 啦

個人比個小建議你，建造業議會課程，自己望望。
你學完有咩用？你記住，你係最地底泥既PC 。
都係果句，你要搵快錢，明白既，不過個格一衰左，好難搞。

我暫時未有朋友做狗

但如果俾我知道咗

我第一時間報串

幾fd都咁話

不了

建造業仲邊有工開 其實你唔識不如唔好亂來
你比果D建議好似你咩都唔識但係又要比建議人
同埋我唔知格衰係點

真係覺得你好悲哀
為左錢出賣良心

朋友其實到你咁上下大果陣 係D唔緊要既野來

我無講良心既條件同資格

唔同你講好易

咁做國安仲好啦
警察=低級=打雜

屌咁你咪去做咯垃圾
自己有曬答案上黎拎人認同？
做狗除低gear去買外賣都驚俾人加料
講到唔care其他人眼光使撚上黎問意見咩柒頭

法國傭兵長期招收佢提都唔提
一樣危險性質,但講出黎起碼全球有地位
無信心咪去台灣學完再報法國
台灣人都係咁樣致富,一係你黑仔到未落機比人一炮解體
但你記住你死左起碼國家會有安排
香港pc 2個月照顧比多d你啦

唔通係散仔協會

泛民接受共產黨委任
無民意授權入立法會都得啦
攞資源呀ma

建議大家國齊去考警察
散仔都25k
好過你Fg出黎搵14-15k
再攞資源

有錢有權嘅加入共產黨

總之要滲透

不如你講D你識既野

我本來真係諗緊

屌 咁你咪去做 無人想知吖

好多人係好慘 你大個D就知

你真係麻麻煩煩，又要即卡有工開，又要搵得多錢，又唔想出力增值自己。你今日增值自己係為將來，係長線投資黎架。我都係拋磚引玉，希望你可以回頭是岸，咁唔通我叫你販毒，叫你考差佬咩。

開post既邏輯係想討論既先會入來
我係強逼唔到你入來
呢個PO 大可以沉

咁你咪去考囉 洗乜專登上黎開post講
不過係就有D大志考白衫啦(做得IT斷估你都有degree啦)
老散入職得嗰兩皮幾講到好巴閉咁

黃絲幾惡都好，都係對自己不痛不癢
當份工返都ok嘅
投降派嘅首選

>> 又要即卡有工開，又要搵得多錢，又唔想出力增值自己

出力增值自己: 我不嬲有
搵得多錢: 邊個唔想搵得多?
即刻有工開: 基本啦下話

咪教能晒你lor
做軍人洗識咩?你報左名無隱性疾病同色盲
過埋人格測試就會要你參加培訓嫁啦
樣能樣野都要學嫁啦,你食飯天生識?
未過睇軍校招生?你就算過唔到射擊都可以做通訊,廚師,工程
一係你話我知根本個post係晒氣
唔會再回你啦,都知你假9 我係順手點條正路比d有需要既人
幾窮幾傻都好當兵/打拳 唯一正當出路
讀書唔會令你致富,呢個年代己經過去

同條pr狗講咁多做乜，佢擺到明想要洗白啲狗
多番啲人去做狗，唔同人講咪得
我地有幾撚憎啲狗，點會可以忍到同佢地同一個office 一齊做嘢

佢都冇上

我唔想單機一世呀

做得狗 唔好講乜logic 有order就要做 都唔洗討論

你點增值自己?可以講多D。

有logic根本唔會做狗,更加唔會老點人做狗
做狗己經on9,再叫人做狗即係on99
呢d叫 on99 logic

Wfc
你唔做自然有人做

窮唔會笑
做狗先比人笑 由心底睇唔起班垃圾
最低學歷 最低技術 最無人性但拎最多社會資源
仲自我感覺良好

又一個ac

係呀，邊個會嫌錢腥。不過人要有底線，有原則，唔好做陰質野。正如我同你傾咁耐，明知你要搵快錢，我都唔會叫你販毒，叫你考差佬。

唔係喎巴打, 上面成堆人笑我垃圾廢柴無撚用
我仲要係因為屋企無錢先無讀書
所以我咪來睇下究竟笑窮定笑"狗"

呢幾日好多風向post

做警察唔一定會做陰質野
同埋差佬唔係快錢
係最平衡既選擇 即係連現在到未來既錢都有
仲有福利 住宿

藍絲blocked

咁如果唔同人講 咁其他人又好難知嫁喎

On9 咁你死反去大陸唔好？

無追post 但有無諗過人地係笑你收入低 定笑你心態墮落要去做狗
你有手有腳 去做地盤三行無人會笑 但做狗你一世都抬唔起頭做人 講都唔敢同人講
除非你話怕辛苦 想份工福利包埋冰毒叫免費雞

我想講既係 有好多現實既問題
你自己無呢D問題唔代表人地無
唔係你屌鳩人畫哂黃藍線就代表你一定岩

你自己講可以即時有舊錢解決到生活問題麻，快錢囉。
做唔做陰質野，唔到你揀，你記住，你係最地底泥既PC。
宿舍？我重申，你係最地底泥既PC。

個格衰左，好難搞到正。

唔係有冇諗過 係直接屌我廢, 窮, 懶
直接屌喎CHING 我無思考空間去估佢地動機
辛苦當然唔怕, 但你知唔知三行依家咩情況先

可唔可以講多D。你點增值自己?

與其俾班本身已經係藍絲入去做。
不過叫黃圈既人入去做。

起碼原本係個正常人，唔似班爛仔一走上前線就發顛打人，大家都好過d，同時有地下會可能性。

當然有人會話入到去會俾人同化會俾人洗腦。
我想講既係

如果個意志信念係咁容易俾人改變既話，仲學咩人講「革命」。

出面市道唔好，三行都會市道唔好，明白既。不過人要有底線，有原則，唔好做陰質野。

14年班黃絲都係咁講走左去做狗
點知19年個個獸性大發殺人放火
你入去做狗，叫你打人殺人你唔通唔做？
唔講老左個時後悔一世，整係成世無女你頂唔頂到？

即係講緊 即時 + 未來 合法地有穩定及合理收人
格衰, 陰質即係點? 係有報應定點? 依家香港咁你仲覺得會有報應?

宿舍係搏 值搏率高 因為本身人工都高

其實我係真心想比你說服
但你講既底線，原則，陰質野唔好做果D
我依家當然我覺得我take care到

自學英文, 電子, 但依家即時有問題要解決
依家兩文三語都OK, 電子就一般

你由上年612訓到而家？ 定係又我唔知道 我睇唔到？

寧願乞食都咪去考警察 政府咁多位要揀佢？

唔係3萬個一齊做陰質野丫嘛

恥與為伍 過唔到自己果關

上面有講點解

得 我唔同你爭論 你自己去考

乞食果個唔係你丫嘛

販民入假議會係為攞資源
咁手足投考做狗都係為攞資源

都係一條戰線來 唔通唔打

如果我同你講販毒，呃呀婆棺材本，拐細路唔會有後果，你會唔會做？搵到好多快錢架，你做唔做？

咁你都幾廢下 出面大把工種係要揀份違背良心既工

係啊係啊，啱你呢啲30歲都成唔到大事嘅人去做

叫人做狗
同做雞有咩分別

好快到你啦急唔切

多謝大家同我吹到呢度
由得呢個po沉啦
因為我都係想知依家要人放棄現實需要既理據係咩

我相信好多人都會好似我咁諗
我希望到時有人開po
唔好好似呢個post咁笑人窮, 失業, 廢, 懶
一來就屌, 一係就劃黃藍線

你上頭叫打9示威者 你會唔會做先？

其實係咪暗諷緊班泛民要留

老實講 你個topic已經引導咗人咁諗你
如果你唔係 真心勸你唔好揀做狗 入到去只會連人性都無埋
你指三行疫情下生意好差？疲情下9成9生意都差架啦 但三行係必須 而且係專業技工 餓唔死人

白衫咪有得揀囉
你唔係以為藍衫散仔有得揀下話

販毒風險高
呃呀婆棺材本 拐細路過唔到自己果關
可持續性唔夠高 仲有好大風險
仲需要 "經營"

咁又唔會, 可以扮下打咁囉

明白既，去考啦。
不過下次唔好懶醒「建議大家去考警察 無需為左一D社會形象放棄機會」。

無後果，仲要無報應WO，咁都唔做？

咁又點? 點解咁樣係懶醒?
咁客觀條件的確係好 好既野先會建議 有咩問題?
呢D時勢可能好多人都好似我咁呢? 我相信有好多人有咁諗過

做國安仲好啦

點解仲要勸佢 都過左一年都知仲入去做狗係咩心態啦 而且香港大把工你番 佢要揀做狗就證明佢本身條件已經好差 條件差唔係唸點增值自己 而係做出賣良心既工 咁我冇野好講啦

佢想放棄良心係佢既選擇 唔好拉埋人地落水

老實講
恐怖分子頭目eg拉登被制裁就聽得多
你有冇聽過恐怖分子爛頭卒都被制裁？

樓主其實就係比緊呢種感覺人 所以根本好難怪人屌佢
但如果勸完有人睇到 都值得講嘅

我想講你用既對比唔係好掂
販毒 + 呃呀婆棺材本 + 拐細路 呢D人都係要靠警察去捉
同時做警察又係咪等同販毒 + 呃呀婆棺材本 + 拐細路
仲有, 我講我過唔到自己果關, 即係唔會做
但呢一關係唔係等於 "警察" 呢一關呢?

btw經過一年既社會運動 我唔覺得一個正常ugrad出黎去考狗散仔人地會收 唔好當人係傻

你地都會遇到其他人有呢D問題
希望你地到時唔好一野就屌鳩人地放棄咩良心理想

點扮 攞手指槍扮射緊人ok?

30歲

知唔知點解自己比人屌？因為你將自己果套強放係人地身上。
客觀條件好？點好？十年三萬幾，仲要做陰質野。
係你主觀覺好，之後懶醒「建議大家去考警察」，仲話人地「為左一D社會形象」「放棄機會」。你咁老屈人，人地唔屌你屌邊個？

點解啲人成日諗到自己咁獨一無二
意志力咁堅定😂
係咁黃 咁堅定
就唔會為錢諗做狗啦

一野就屌人地放棄咩良心咁唔係叫說服
係叫鳩屌

同時希望你地唔好做咩文宣野 因為真係好唔掂

公眾宜家就係覺得做警察係做陰質野呀

take野叫雞都唔駛錢 老西都去

做無間道

想脫貧唔一定要考狗 好多人求其搵份低人工都好 做一兩年野儲錢讀護士轉行都大有人在 方法真係有好多 佢要局限自己得呢個方法 個思想就太狹窄

好同壞係相對, 無絕對好同差
對我地呢D background 當然係好 (至少我覺得係)
你入來呢個post, 你可以同意或反對或有意討論
我想問我老屈邊個? 因為你地可以唔入來
建議點解係懶醒行為? 咁我覺得真係好

你咁諗 做傳銷倫敦金呃人錢仲好搵啦

睇多次個topic同內容
再睇多次你講嘅嘢 不斷搵嘢賴 諉過於人
講到明叫人放棄形象換做狗嗰幾萬蚊 仲怪返人屌你
只能夠講 狗真係請最廢嘅垃圾
而且我諗你係pr/真狗 因為好難有人咁垃圾

無搵野瀨
咁我又真係有進修有剩, 而且仲要有成果
我唔覺得自己有咩錯喎

呢到大把人好聲好氣俾建議你 係你自己唔受 都係果句 你要考自己去考好啦 我唔介意制裁名單多一個人 快啲加入藍絲陣營 果到好有愛

無啦啦走去踩人地文宣唔掂 你份人真係好極有限 你有能力既話就唔使開post呻啦

除步高係我偶像
我要考警察,除步高做既野我可以做得更多

覺得冇錯就去馬 我好鼓勵你快d入去 你自己入好啦 唔使你建議 佢地自己有腦唸做人定做狗

有冇諗過好多藍絲係點樣轉藍
作為文宣呢D統戰野係唔係應該搵多D朋友而唔係搵多D敵人

Real

真係有成果就唔洗諗份starting 25K既「高」薪厚職啦

係利益一致既時候 每一個藍絲都可以係朋友
大執著咩狗唔狗 黃定藍 你只係發洩 唔係文宣

Tbh做黃係辛苦過做藍

黃只係基本良知 反映唔到個人質素 唔好將兩樣野掛勾 如果你係因為咁樣轉藍既話 冇人打算挽回你 呢個係你既決定

拿你又笑我喇

我既成果係英文咁唔識變到叫做溝通到都係成果

但係你用錢去衡量我呢個成果

所以真係唔好怪人做警察

你自己睇下你寫過咩？

因為你主觀覺得D待遇好，就「建議大家去考警察」，抵毀人「為左一D社會形象」「放棄機會」。

個POST公眾入到黎，你宜家詆毀人，任何比你抵毀既人，都可以屌返你，好公道姐。

你一早寫清楚，個建議比D低學歷低技術低良知既人，咪一清二楚，下次唔好咁笨柒。

雞同鴨講 你都係去考警察啦

一個普通pc一支左輪6飛子彈
一飛留比自己
一個死士就做到5個敵方傷亡

當然努力d入到ctru 仲有5.56槍, 效益仲大

我同意做黃係辛苦過做藍

但係唔係淨係因為自己良知去屌鳩唔同意見既人

然後藍既更藍 咁就解決到問題

目的係要多D人做黃先係

(我唔係要做藍)

樓主用心良苦 幫我地引哂啲狗入嚟 見一隻blk一隻

樓主明顯專登撩是鬥非 大家慳返啖氣啦

幻想就當現實，仲射埋呢下好笑

同倒一杯淡水落海等個海冇咁鹹冇咩分別

你進修緊時，人地一樣增值緊，你要人地停係樹等你？你技不如人，份工自然落係人手上。唔好幫自己搵藉口。

你考啦，等咩？報左名未？

有D問題始終會有人問

咁起跑線後D咪去考警察囉?
因為人地一樣增值緊又唔會等我, 技不如人，份工自然落係人手上
所以咪 .... 警察囉?

個問題係你一開始已經抵毀緊人呀。

明白既，考啦。
下次唔好亂抵毀人。

學堂唔夠人，想係連登R人呀阿sir

如果唔係去年做到亞洲最仆們咁差嘅話，應該係有少少道理。
多行不義必自斃，禍必及全家，一家大細低著頭做人…自己好似做鷄做鴨咁不敢自介職業，餘生惶惶不可終日，幾皮嘢值嗎？

咁我覺得會有好多人覺得警察形象差而放棄機會嘛

所以其實學咩都無用囉?

係呀，對你而言。考啦。

考咪考囉屌
問問問 麻撚煩
想人認同你阿？
唔好意思你為錢做陰質野 預左俾人屌

香港人一定會拎返個公道
好似審蓋世太保咁審你班黑警

你可以拍番套電影

為左自我懲罰, 我決定同admin申請封account

1945年11月14日至1946年10月3日期間，由同盟國成立的國際軍事法庭對22個（總共24個）主要納粹戰犯作出審訊，指控包括：擾亂和平罪（英語：Crime against peace）、危害人類罪和戰爭罪[7]，當中19人被定罪，12人被判死刑[8][9]。蓋世太保與納粹黨衛隊一起被定性為犯罪組織[10][11]。

你咪繼續做仆街野
香港人唔會放棄清算黑警

樓主呢d就係典型為左個幾萬蚊出賣人格
將錢定義為人生嘅全部

你講得做典型, 即係都幾多人
咁你始終要面對佢地呢D問題

當初689夠話要平反六四啦
依家咪又係
人心多變

咁你地覺得人渣究竟人本身係果個性格
定係比人影響先會係?

卿本佳人，何必做狗?

立志加入老解

唔係形象，係道不同不相為謀
大家都唔想做警察做既野，咁自然就唔做
相反亦然

懲咩罰？

你食屎啦屌你老母閪

同意 但你入去都可以成為某種改變力量

sor9ry, 希望我可以del到ac你以後都唔洗睇到我既post

咁諗咪可以入去，唔咁諗咪唔入去

佢呢啲人自己想自己諗，同青山人士無分別
制裁11知人都咁難
仲有三萬人，美國肯銀行都唔肯

好多好現實既野比好多情緒影響左
FF好多唔現實既情況, 諗到5眼好似avergers咁救佢地
而唔係犧牲自己入去自己改變 (當然我自己動機都唔係)

做軍人係雖遠必誅 做狗係虐打市民

個個月只出到現金, 又去唔到美國又無得移民英國, 供樓都做唔到, 制裁到仆街, 識女既機會= 0, 諗起都煩, 做黎把撚?????

識計錢計人工以為自己好貼地? 你不如去賣冰

啊sorry 唔記得咗做狗都可以賣冰

反而我都希望有人說服到我

你地都係一隻棄子，全世界都係為利益出發，如果有心搞制裁香港班官一早收咗皮啦！你睇人制裁果11人仔女活活生生係外國嘆世界

樓主真係on9

又block一隻yay

on9仔 拉

自己做狗想拉人落水，

吠兩聲黎聽下，吠得夠標準我先考慮吓

樓主極有可能係黑警，等佢單機

錯誤二分法
Why not both？

你覺得幾年之後香港冚家剷仲會有咁嘅糧咩
Blocked

事實係難受D既
你咪試下同D囡囡講自己做份max唔到40K既工 睇下D囡囡咩反應囉
我好心提你唔好行條黑路咋

加入共產黨啦，好嘛
雨革之後已經大把人離職，上年6 7月之後又一堆走，出黎訪問都大把，講明冇可能改變，你只可以埋堆。

死撚開啦 揀做狗

樓主正仆街

日日比人屌老母 死全家
收左工就唔敢講自己做狗
有良知既都唔同你做朋友 無良知既轉頭屌埋你老婆

我驚遲下連旅行都無得去

啱，有幾萬蚊wo命都可以唔要添啦，不如你直接去賣器官？

痴線 話移民無人知做過狗有無用過腦
移民局要check你salary點黎 有幾多saving 你就要比自己banking documents佢 banking statement大大隻字寫住你咩公司出糧啦 叫你交個稅單你都pk啦
話吹自己做保險更加on9 你有保險相關牌照咩 人地一查你交唔到 到時係其他國家玩虛假陳述 睇黎law度定坐幾多年都得

如果咁難查 咁d販毒撈黑做非法野嘅 全部做一鑊大單野之後移民咪得

Ok thanks

你以為個個好似你咁要做狗先搵到錢咩

番咩工番到俾人制裁用唔到信用卡移唔到民
咁折墮呀師兄

做人都可以有錢 你都on9

我諗起套戲 叫無間道

屈毛狗你點quote的

其實你啱，留係香港你仲搞乜鳩野抗爭，香港人就笑話嚟。
唔移民不如早早奶共算鳩數啦，早D溶入大灣區

24小時輪班，兩星期加埋放得個3日假
日曬雨淋，兼且比人bully日日俾人鬧先有25k起薪
其實唔算特別好
不過有紀律部隊宿舍呢樣真係屈，成世人都唔洗買樓

打份工無啦啦比美國制裁都咪話唔爽

呀sir咁得閒上連登？

你又好似幾有道理

seen

真呀 做散仔 又要行街巡邏 人工又根本唔高 無上流空間 又無特別技能 永世轉唔到工

當做到督察 個名分分鐘directory出現
公廁名都可能無人知 一陣個名特別d 咁就pk

長遠黎講 做到2046 4x-5x歲 支港融合 公安港狗系統合拼 人工有幾多 宿舍仲有無 都成問題

根本短視嘅人先做狗
考唔同車牌做貨運 長遠起碼出路、選擇都多d

721
831

唔知你真心定on9
為左錢去做狗 咁不如你去做鴨
起碼你只係出賣肉體 唔洗出賣良心

一人做狗一家係狗
一日做狗一世係狗

冇朋友喎

周圍同人講做狗咩